港隊友賽巴林 舉中國國旗紅衣軍現身 有人意外倒轉國旗被責駡

香港對巴林的旺角賽場事，有高舉中國國旗的球迷戴上口罩。

香港足球代表隊今晚在主場旺角大球場友賽巴林，惜負零比二。賽前有球迷噓國歌。有現場球迷向《立場新聞》記者表示，噓國歌行為是港人抑壓已久、對中國表示不滿的正常反應。另有一行廿多人，身穿同款紅色Polo衫的球迷在場中高舉多支中國國旗，部份人士戴上口罩，又指「香港是中國一部分」是他們舉國旗的原因。

港隊今晚八時在旺角大球場主場對戰巴林。賽事開始前，球場播放中國國歌《義勇軍進行曲》時發出噓聲，有球迷高叫「We Are Hong Kong」的口號與展示「Fight for Hong Kong」標語。《立場新聞》記者現場所見，有多個看台均傳出噓聲，有球迷用區旗蓋頭，背向球場舉中指。

東看台紅衣軍 多人戴口罩 有人意外倒轉國旗被責駡

在球迷數目較少的東看台，有廿多名穿上同款紅色polo恤的男子，同時高舉香港區旗及中國國旗，有人不慎把國旗倒轉。他們大部分為年青男子，部分戴上口罩。當中徐先生被記者問到為何高舉國旗，操純正廣東話的他用開玩笑口吻稱，因為「香港是中國一部分」，「爹親娘親不及毛主席親」，又說「唔駛理嗰班噓國歌的人，佢哋唔識貨」。賽場上出現葉鴻輝飛身撲救的場面，他們也有歡呼打氣。

被問到為何一行廿人穿上同款恤衫，徐先生先承認他們屬於同一團體，但被問到團體名稱時改稱是「朋友約埋」。在同行一中年男子指揮下，紅衣男子們一同拉開國旗區旗讓記者拍照，但一人因意外倒轉國旗而被中年男子指正﹑責罵。

紅衣男子們一同拉開國旗區旗讓記者拍照，但一人因意外倒轉國旗而被中年男子指正﹑責罵

港球迷：港人抑壓已久 噓國歌為表不滿中國

港隊球迷傑仔對《立場新聞》記者表示，噓國歌行為是港人抑壓已久﹑對中國表示不滿的正常反應，他又稱希望外界知道噓國歌的不止一小撮人，而是很多球迷的行徑。被問到怕否連累港足受國際足協懲罰，傑仔指這是他噓國歌的唯一考慮因素，又稱只聽聞噓對手會受罰，不明白噓己隊國歌都要受罰。

被問及國歌法即將在香港實施，傑仔表示「到時先算」，未決定立法後會否噓國歌。但他認為，即使政府以法例規限港人行為，但人的心態不會輕易改變，又指「香港不是北韓」，政府的高壓只會火上加油，令更多人對中國反感。

「爹親娘親不及毛主席親」

嗰班人唔係警太就係黑社會

確定唔係假膠？

連呢d都要做到人民鬥人民

有咩分別

認到幾個
一個十卜Ching 一個返六日唔撚易 個中年呀叔係蓋世寶吊老母

佢哋已經靜雞雞留下腐皮

但他認為，即使政府以法例規限港人行為，但人的心態不會輕易改變，又指「香港不是北韓」，政府的高壓只會火上加油，令更多人對中國反感。

笑死

到時罰100萬一次
全香港人交稅夾份都似

好過用黎起港豬澳

紅衣男子們一同拉開國旗區旗讓記者拍照，但一人因意外倒轉國旗而被中年男子指正﹑責罵

精神d，臨時演員都係演員

佢地真係唔識架喎

咁樣應該係侮辱國旗

中間同右上個樣都似黑警

反中亂港就要戴口罩姐，點解愛國都要戴口罩？好唔光明正大咩？愛國都係閃縮啲好？

有牌同冇牌

愛國bb從小就著五星旗紙年片賴屎算唔算侮辱

紙尿

被問到為何一行廿人穿上同款恤衫，徐先生先承認他們屬於同一團體，但被問到團體名稱時改稱是「朋友約埋」。在同行一中年男子指揮下，紅衣男子們一同拉開國旗區旗讓記者拍照，但一人因意外倒轉國旗而被中年男子指正﹑責罵。

專業d,臨時演員都係演員黎